有冇人試過係前度面前扮有新男/女朋友

輸人唔輸陣 扮哂過得好開心 生活好荒淫無度 其實得自己一個好lonely
見到佢同新仔仔過得開心又肉赤 不過又戥佢開心 呢種係咩心態

唔會扮有新仔 但一定唔會叫春
Post親都係玩得好開心嘅相
其實都幾辛苦 因為人地post新女係真開心 我係假

最犯賤係唔開心都會想睇佢upload既野

早排前度話我係佢心目中仲有位置
但佢已經有新嘅另一半
以為好偉大之下同佢講咗自己都有

已經互相unfollow 哂所有嘢
只不過生活圈太重疊
佢嘅相會有人cap俾我睇
我自然唔可以輸俾啲花生友睇

前度直頭話我永遠係佢最重視嘅人添
講咋嘛 有女溝咪又係照衝

放手啦絲打

放緊㗎啦 努力咗幾個月
平時生活冇得抒發 要扮冇事
係得依到可以呻下

根本無人在乎你在乎佢
咁何必要自己自尋煩惱

其實你啱
睇絲打留言都好似未放低哂 一齊加油

我都係無嘢做上嚟吹水咋

前幾日撞到先即刻撟住隔離個fd

係佢面前扮到好幸福快樂，但到頭來自己一個匿埋一角喊

block左佢啦，ex黎架啦，完左架啦

樓主要放棄扮野 咁先係放過自己
del哂所有野
記住一次過痛哂佢 如果慢慢咁痛 仲傷自己心
自己過得好就得 唔好理人地

我都係過來人 依家諗返起我覺得分手其實好濕碎

完全系

未unfollow / block左佢，但係restrict左唔比佢睇我story.
唔想突登post野比佢睇
然後睇下佢睇左未 好On9.
我中意叫春又好，post開心野又好，都唔關佢事。